De arts was buiten met de twee vrouwen regelen de winkels die Taffy hadden gebracht.
Trafford was alleen met zijn vrouw-vrouw.
Plotseling zag hij een vage kleur stijgen en liggen verspreid over het witte gezicht, haar lippen bewogen en quivered, enerzijds, het dichtst hem geroerd als een gewonde vogel.
Trafford's dochter, en hij stond op uit zijn knieën en ophalen van de dokter, maar voordat hij kon doen, hij hoorde haar spreken, en haar stem, zo laag en bijna onhoorbaar, geketend hem naar de plek.
"Trafford!"
